邊位爸打咁勇，出嚟認咗佢

屌 同林奠講黎巴撚咩

政府乜都知
佢就係唔撚理你

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

好有型 想幫佢含

咪之前開po話抽中左答問會嗰位巴打

人型蜈蚣

唔好推自己人做文宣好d...
好易俾藍絲起底搞佢

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

一個連廁紙都未知係邊買同唔識搭黨鐵既廢老會識上討論區咩
班廢老連airdrop都覺得好新奇架

呢個唔係同林鄭講 (咁多mon po狗)
呢個係同中間偏藍嘅巿民講, 吸引佢哋上連登, 拉攏佢哋

你係咪傻鳩黎...

熱門有CCTVB POST

唔止年輕人上連登，係大部分黃絲都上連登

有mon post狗幫佢睇啦

收皮la
佢地唔撚會上連登架

有支咪
全香港人都聽你講野
就趁呢個機會同全香港人講我地嘅立場la

9.30 三罷變死城 無人講

見到都出晒水

又幫連仔賣廣告

佢自己上電視唔介意還唔介意
但我地都唔好開佢樣做文宣貼到周圍都係

其實巴打自爆得都知大家會搵得返，所以無咩所謂既

邊個 後段既？

最尾97年男仔

最尾仲要畀林鄭點名

唔好抹黑連登，依到係愛國愛黨集中地

電腦大爆炸

綠衫 ?

雖然熱狗但係唔割

點知林奠日日見到散水po

Tokyo 巴

cctvb啲人嚟 起一起底就知
清一色開tvb post 全部block哂

佢喺個post度 講咗 大家好 我諗應該係佢

睇嚟托咩
成班垃圾日日開膠post上撚晒熱門
又話阻撚住佢哋日常生活好壓迫on撚99

人型蜈蚣巴好真係好型呀

唔個佢係0仔定係1仔呢?定係兩樣都係

一齊

唔好開樣，我驚佢瀨野

唔知

你有無睇架？ 佢話 開左個post標題‘是咁的！balabala⋯’

我想表揚佢，無諗到其他嘢，見佢用真面目示人。

超欣賞佢同97年出世男仔

大佬

真香港人

八達通都唔識用既人
分分鐘連咩係下載同app都唔知

好眉好貌
原來鍾意人型蜈蚣

不割

感覺佢個連登acc 即時報廢⋯⋯

中六BB呢

今晚 3 個後生仔 都高質

欣賞佢，不過有啲假，未擺脫到啲考試tone

一矢中的

咁你想點
殺晒班藍絲？

@人形蜈蚣

佢對習近平好似有d誤解
習敗北經常讀錯字

把聲正到可以做DJ

連登係勁到中國國防部都吹唔漲

而排唔係嘈緊叫唔好止睇熱門咩

與其3分鐘怒屌完林鄭之後
佢都係廢up, 不如下次將呢3分鐘當做免費直播廣告平台

唱願榮光歸香港, 做文宣

直播睇你點cut

block撚到手軟

同感，我擔心藍絲搞佢。

拉攏中間派

人數係我哋嘅武器

連登仔，下次一定要去

唔好搞我地啦

居然冇人問林鄭識用八達通未

膠？
佢就要畀人見到樣 和理勇

入lihkg睇 D五毛分化失敗主義po

巴打部手機應該已震到無電

但佢之後果位巴打講得好好多

我唔明點解要射到一地都係
五大訢求已經非常清晰
我哋目標係真雙普選
有真雙普選 其他訴求已唔使擔心
仲要睇乜柒連登熱門post？

呢位巴打好勇，型到喊
可否幫我問巴打是否單身

佢都唔識 你有無睇post嫁

咁嘅形式自爆，型到仆街\

岩岩睇住佢出黎 型到

拿 講真 個個去現場講野既都勇到仆街 不驚俾人事後又幫到我地哩班鍵盤戰士發聲

依家大家就要做好宣傳工作
啲人上黎要見到行動post 文宣post

五大訴求 缺一不可

自由閪返bk同香討圍爐啦屌

97肥仔❤️❤️❤️

連登熱門post有講tvb膠劇
有iphone 11
請問呢啲代表到乜？

代表我哋抗爭3個月
無以為繼，笑死人？

5年前話梁天琦走得前
5年後你跟到未？
永世行得比你前
5年前/5年後有咩意思
撩清耳屎 聽吓啦 1:44

連真雙普選都無
憑乜嘢傾？

Agree，窒到應一應，林鄭都避而不談

利申：GAY

Yes

講嘢冇內容 仲要迷雲

之後嗰啲講得好好多

連登愛國愛黨
咪撚屈啦

連登係自由討論區 政治中立 咪屈呀啦

屌，你都冇心，人地一抽到已經上連登問巴打有咩想問

好靚仔

好佩服佢冇同屋企炒大鑊
睇身形, 佢應該eq好高

個曰仲要有弱智仔屌佢去即係鬼

依D場合梗係一班自己友當住7百萬人輪鳩佢

是咁的

巴打好型
想錫爆佢春袋

巴打好型

我先

會唔會叫連仔del左佢舊post同留言好d
怕Mon po狗搵佢麻煩

佢會唔會番唔到上大陸

警二代就收皮啦 死全家

不推

係咪之前話抽中出席林鄭對話果個巴打?

人形蜈蚣巴打

死全家唔包死手足

巴打

完全睇唔出26歲

唔好認呀
會俾人點相架啦
繼續就無名英雄等再會之日先表明身份

呢位巴打講中我一半心聲

我直接同佢哋講，佢提醒佢哋有呢個渠道都好重要，大家加油發帖比佢哋睇，我保證今晚實有至少一個有份出席嘅官員上嚟睇

是咁的，連登仔真係好天真，人地自稱巴打就有親咁

係

利申：識佢

城邦≠熱狗

擔心佢 唔好推

得返10%

直條老西

🤣🤣🤣🤣 震過震蛋

我嗰陣上緊連登，冇留意佢講咩，聽人哋拍咪拍囉

西裝哥哥要寫定不自殺聲明阿

好驚出事

人哋已經結左婚

屌你暗藍！食屎啦你！

邊位巴打咁好彩

佢話佢屋企人係咋喎
有話係警二代咩？

佢完場個時同衛生局同政制及內地事務局 長吹水

你個分化on9仔 每人得3分鐘發言 講撚得晒咩 你有睇直播就唔會屌

你要定期向親友報平安

之前有巴打出過post叫人俾問題佢問。

不過唔知係咪同一個人。

林鄭睇到都表示想含

自爆真男人

參議院動態 | 東亞小組委員會聽證會

直播中

點解要改人形蜈蚣咁既名

我又跟隊
我口技唔差

有咩咁勇話明警二代 有咩事實有狗保護啦

雖然同所有狗都割蓆 但佢講既每一句都係心聲

睇身形 睇到eq?

多謝發聲 講得好清晰有條理

up

巴打你好靚仔

完全唔明咩邏輯

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

嗰個警二代肥仔係正常
同路人唔割

我個意思係唔使問佢問題
直接bypass佢
可以直接發表自己嘅睇法

agger

勿打丁
請對準政權
五大訴求
缺一不可

612 721 811 831 新屋嶺

推

你知唔知乜嘢叫中間偏藍
有啲淺藍支持政府, 其實係資訊不流通, 或者有迷思衝破唔到, 只係人講佢又講, 其實唔係好堅定, 受下衝擊就會開竅
多5000個都係有用, 然後5000又會再感染身邊人
提 LIHKG 點都有用

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

呢條on9仔完左會受訪個陣話林鄭真心想改聽藍絲廢up又同啲廢老一齊拍手

難道你另一半想法係期望有官員睇連登, 然後理解我哋?
高官點會唔識連登, 但共產黨扯線公仔 end up 做法唔會有分別
但多咗大眾醒覺, 咁就有分別

重有我覺得你嘥咗好多時間
講乜嘢抽中你、你點諗嗰啲開場白, 冇人想知
三分鐘話多唔多, 一開始就應該引導大眾上連登, 然後用剩餘時間讀晒最勁嗰啲point爆鳩佢

推返行動po lu

我係和理非，講勇其實我唔夠前線勇

連登又響朵
幾好

林太：我去連登睇到佢地話應該去香討同baby kingdom

認真
有咩特別有咩咁勇？
有冇人解釋點解有成二千幾個正評？

港共有用連登架, 不過佢地用黎睇有咩行動, 點樣搵線索拉人甘解啫.

仲要專登打番條呔

叻仔呀

請受小弟一拜

花式自爆你覺得無人提就唔會知咩

咪傻啦你

push

Facebook吾夠活動文宣呀
係咪想冇人黎？
快啲同我係啲comment道貼文宣！

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

拉

識撚去7仔買連登卡咩

男神

加入

條on9係881話支持對話
抗爭已經冇進展 冇用

我喺881電台聽緊巴打訪問

仲話支持閉門會議
on9

條友奇奇怪怪

條友講野鬼鬼地

熱門狗

就算唔上網，唔睇連登，學 689 睇蘋果，睇自己政府港台節目，都知道啦！李+×話訴求震耳欲聾，點會唔知，只不過啋你都有味。

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

人形蜈蚣

咪撚吹捧佢
自己去聽下881 up乜鳩

你就係果個肥仔?
anyway, 老實講唔理新移民定警二代, 只要理念同價值觀相同我地都connect到, 梁天琦阿媽都係新移民, so what? 上twitter就知大把覺醒大陸人笑9中共.
肥仔最後果段好好, 先回應林奠自治=港獨: 由細到大都講港人治港, 高度自治啦. 寫埋響基本法, 你港共宜家就話自治等如港獨.
之後差佬無犯法又洗乜驚人查又係好多人心裡話, 你唔敢成立獨立調查委員會, 某程度上等如你都承認差佬有犯法啦.

連登又奶人地香港討論區ching嘅功勞

唔割

死熱狗

其實都有小小唔好意思，我講到1999噉，好似浪費咗其他人嘅機會，我見c15個巴打其實準備咗好耐

應該去時事台
admin 廢左熱門台佢啦

睇清楚先，藍絲講完野佢拍手

唔係 你講得好好！

呢個真，佢哋未必會留言，但係都會上嚟update下咩事

佢哋只會否定自己唔識嘅野
邊識跳呢隻開心舞

好毒

想搞死連登

條撚樣頭先係電台講D野鬼撚到仆街喎

佢係認同扮市民既言論而拍手喎

巴打，已經盡咗力
聽到你講到我地好多人既心聲

唔好吹捧
呢條友既理念絕對唔係同路人

佢係 巴打

唔好呀,會多好多五毛咖

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：